有無手足因爲個樣太柒想去整客😭🚬

公平咩！
我都想有異性埋我身！
我都想點下異性隻白滑手仔！
我都想有女朋友呀！
點解要生到我咁矮咁柒！
點解呀！！！
我決定草錢整容
買幾層厚鞋墊 裝假狗

好想靚仔高佬係世界上消失

整估個客？

嬲得濟打錯字
整容先啱

高度好似無得整

同港女一樣
裝假狗！

整靚銀行戶口個冧把仲實際

Sorry 😞
公屋垃圾 打份牛工過日晨
一世都唔會買到樓

有公屋已經好過好多人

公屋住仲8個人
根本無私人空間

連機票都買唔起

一齊草啦
我咁大個仔都未坐過飛機嫁